究竟coupe 係讀co-pay定coop

有啲讀co-pay有啲讀coop，邊個先啱

Coo pay

法文讀coop, 英文讀co-pay

coo
p唔發音

屌打錯

聽過有人讀coupe 有人讀coupe

好似係

讀音：cou-pon Q-旁

Coupé

col-pi

讀開 coop pay

全世界：coop
香港人：co pay

原來歐洲咁多香港人

真心咩

Skype
香港人讀sky peeeeeeeee

coo pee

正解

有啲車讀copay 有啲車讀coop

字典話讀：箍皮

負皮你

S 雞

呢個真係笑撚左

寞講話coupé /kuːˈpeɪ/
港燦連Porsche都無乜邊個識讀
係Porsche（類似cliché個ché/ʃeɪ/）唔係Porsh啊屌你老母

咁英美都充滿你口中嘅港燦

Mazda你讀ma-zu-da定Maz-da？
冇話邊個岩邊個錯
睇你讀原音
定係英文音